有冇窮人同我一齊集體訴訟 告鳩賤種父母搞到我地日日受苦

屌我全家

你唔知足

預埋

好好讀書 搵份好工

賤種仔女想讀書都難

住劏房好嘈嗰啲？

所以咪害左仔女一世

咁如果係呢啲情況嘅話都好慘

跨代貧窮

樓主讀緊書定做緊嘢

直頭世世代代貧窮 所以話窮人生仔正仆街

有咩關係

冇能力養 真係唔好亂生仔，

屌 窮撚賤種日日家嘈屋閉 人生毫無意義
窮撚思維 成世戇撚鳩鳩 完全冇增值過自己
好唔想好似佢哋咁 屌 但係住埋同一間屋
個環境真係令人好難有改變

冇錯 人窮志短

佢窮撚 你告佢 佢有撚錢賠？